比地址撚人係唔啱

我開既post無地址
之後上返黎睇見到你地屌開post既人
原來佢哋比地址fake人
Sorry我無睇清楚
仲同你地嘈交

我萬分抱歉